清晨闖進立院 1頭部重創急救中

軍系反年金改革團體「八百壯士」，清晨對立法院發動「突襲」，30多人在駐警攔阻下，成功闖入立法院院區，帶隊的八百壯士副指揮官吳斯懐遭衝撞受傷，由救護車送醫。

退軍今晨的舉措事前保密到家，昨天深夜起，退軍在國民黨立委賴士葆、曾銘宗、費鴻泰等人到場「關切」下進入立法院議場，預計9時發起第二波抗爭。駐警已緊急調派警力來援。

「八百壯士維權護憲指揮部」發出聲明，指退軍於今天清晨5時50分，發動「決戰強力抗爭」，並提出以下訴求：

一、立法院立即停止審查『軍人退撫新制』版本修正草案，並與軍系團體代表進行面對面溝通協商。
二、立即宣布公教警消退撫修正法案暫停實施，並應先聲請釋憲。

聲明說目前軍系退軍正在立法院的現場，呼籲全台的軍公教警消勞北上集結「決戰」。

軍系反年金改革團體「八百壯士」，清晨對立法院發動「突襲」，30多人在駐警攔阻下，仍成功闖入立法院議場，帶隊的八百壯士副指揮官吳斯懐遭衝撞受傷，由救護車送醫

條友死左